假五大訴求聯署！！！！！！

假聯署
同身邊嘅人講「唔好簽」

發現【假】五大訴求聯署
好多人冇睇內文中伏
內文話要政府做出五大訴求，然而五大訴求係要求政府嚴正執法鎮壓運動！

文宣組唔該幫手宣揚呢個聯署係假嘅（內文係支持政府鎮壓）

對家仲諗住登報紙聲稱好多人支持，已經有幾萬人簽咗！
另外中共開始用三毛四方八面入侵，話示威者暴力同滿口謊言，文宣一定要大大力咁還擊！否則後果不堪設想！

記住
唔好簽！
唔好簽！
唔好簽！

已經有5萬幾人簽咗

推上去

推

內容都唔睇就簽 我好懷疑呢班人黑警俾咩就簽咩

【急！文宣請入嚟！】中共開始做嘢，出假聯署，叫大家唔好簽！

兩邊一齊推

自己人應該大多數都唔會簽啦
我諗得少數豬先會望都唔望內容就簽
簽果啲應該多數對家黎

幫你推推

有撚用 遊行都唔敢出黎 集會搵埋外援都塞唔爆添馬 一日到黑正係識搞d戇鳩鳩簽名
我地吹個雞就可以踩爆全港島北

有冇文人可以係同一個網draft番原本個五大訴求出黎 人數鬥中數lor

有冇文人可以係同一個網draft番原本個五大訴求出黎 人數鬥人數lor

推!

721 818
推到推地府！